[柴灣手足]青年廣場有兩個大陸後生女人問你借錢

一個白衫一個紅衫
問你借錢買野食

我就無理到佢
大家自己小心啦

我比左錢

咩年代啊仲有人會中計....

你at least直接買俾佢地呀嘛

樂軒臺見到黑衫借錢

拍片叫佢地叫口號同埋平反64, 之後即刻俾錢佢

咁恐怖?
呢個時勢仲敢揾食?

支那人最叻偷呃拐騙

佢班Pk會由少錢咁問你借
愈借愈多

扮遊客攞錢，有錢捐下獨立媒體

你做乜撚野呀下

柴灣最多偷呃拐騙同藍屍
100個有99個都係

500蚊你去嫖好過啦

個兩個咪咁上下質素

太古都有

你係咪on9?

大陸閪你都比
巴打太善良喇

四月嗰陣已經喺柴灣周圍乞錢啦

扮遊客借錢on99

之前無撞過

以前都係呀婆多

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

影佢大頭啦
咩年代呀